覺唔覺seulgi唔係我女友有少少可惜？

同佢拉埋天窗幾年開始懷念女友心跳感

55

佢而家同我拍拖好幸福;$

係你女朋友先可惜

同佢離婚再追佢

你老婆唔喺昂山素姬咩 幾時變咗seulgi

有趣post

好可愛

試下將seulgi比我你再搶翻佢走應該ok..

屌你老母當牙琪係貨？

收聲啦芯狗

收聲啦 插疤佬

相煎何太急

明明佢唔算最靚
但點解會咁吸引人

樓主撲街仔偷食50歲Tb

咁你覺唔覺得天琦唔係我男友有少少可惜？
好心你幾廿歲人就唔好有咁多幻想啦

樓主唔係幻想...